條女上連登 下一句點接好？

閪窿好鬼深

Push

樓主愛含根

負皮係咩事？

厹好鳩痕

唔好
改為 厹條鳩痕

都係
厹碌鳩痕

粒lin好大粒

感情台上癮

成口一滴滴

大意失碌鳩

10連

1

2

3